(地盤撚)做水電學師定學徒好

水電學師就9-6近屋企 學徒就build 8-6 要讀書1day2night 人工就差唔多
想知做邊份好d

2個都唔做，會後悔

有冇話邊個有興趣啲？

學徒咪即係學師，你Up乜鳩？

兩個都冇 但窮冇計

水電就跟師傅學野 另一個就學徒計劃要番學

跟師傅學野，學成之後再積累人脈自己出去做判頭點睇 ？就算唔得都可以做打理

遠離地盤珍惜生命

師兄做工程 點條明路行下
做裝修水電果d都可以做番地盤

New building 都有裝修水電架

做工程仲要落手做通常係要番SHIFT..近屋企都係暫時姐下話

學徒咪又係跟師傅學嘢，我都唔明你想問乜

姐係做水電會好d
另一份係地盤ta 番8-6 夜晚仲要讀兩日 真係驚捱唔住

兩個都係學師，佢似係問跟人定跟公司好

係屋企附近d水電鋪 除非執

係我表達得唔好 應該係跟師傅 定跟讀書

專一樣野好過
暫時都未見過地盤有師傅做哂水同電
因為水電多數係兩樣都唔精

姐係一個落手做，一個睇人做

岩呀，最重要揀定一樣然後專攻一樣

可以咁講

邊間公司先
個名好既話方便d轉出去做

想大路啲就ta，做水電日後難轉出黎

屋企水電鋪嗰啲就算啦
你開做下裝修嘢 / 地盤都叫學到下嘢
另外學徒計劃嗰啲條路第時未必係要落手做

X洋建設 係咪好

巴打都係做呢行

係

可唔可以tg:cttgak9 我傾下 依家好苦惱

電

學師 之後 想做文件 咪讀HD
學徒計劃 學到野咩
文又唔到位 落手做又唔掂

窮就去紮鐵啦 電燈冇錢途

以前d老師傅係水電雙修既,所以好多水喉佬都會有電牌,不過近10年兩家先分開晒
個人認為做水喉好過做電,因為d靚仔都走晒去做電,搞到依家電燈佬個價愈黎愈低

考咗綠卡未先？A牌呢？

係到講吧，不如您講下您想追求啲咩好過啦

Builder啦
學徒做Foreman ?
點解唔好做bs?
因為我好憎啲bs狗

其實我都唔知 冇咩工有興趣
只係覺得呢行夠食餐飽飯

應該滿師之後做科文
想知呢d前景係咪幾好

科文超碼唔洗落手做先，不過個地盤一起貨就...

跟師傅學嘢會好啲㗎 到時有興趣做落去
咪邊讀書考埋個A牌
學徒計畫個人認為就無用的

學徒就qs啦

一趕貨係咪有開工冇收工 一諗到黎緊三年番工加讀書就好大壓力

跟師傅應該冇咁大壓力既 但錢途好似冇咁好

咁就梗啦，總之你要用盡所有方法起貨，起貨就係您的任務，仲未計起完貨之後對著班收貨的阿sir

咁平時唔趕貨係咪都可以hea下冇咁chur 同埋係咪日日要比人問候
冇咩呢行經驗想知多d

返學就part time day 一星期一日 讀完三年好命就坐正foreman （強烈建議讀埋個degree,學好啲英文）

我試過最晏收凌晨兩點 平時都好準時收工 但時不時都會開到7點幾8點

個期唔趕個時 都可以8點返到公司 食個早餐 9點先做野

巴打都係由學徒上
做學徒果幾年係咪真係好辛苦

咁唔好命係咪做af
讀埋個degree又要多四年 如果唔讀係咪升到最盡都係科文
時不時7,8點係一星期兩三日？

唔好意思問得太多 想知清楚d先入行

當然唔讀degree 都無問題啦 實有啲仆街話 識人洗閪咁高學歷 一張t1走天涯 咁我身邊好多坐正都讀緊degree 上家 cow 全部大學生 讀唔讀就自己諗

正常完成學徒升AF 先坐正 我好命小小唔洗AF

做學徒個時係我最舒服既日子 趕期，趕起貨，so what? 頼野，都有人頂 （大前題跟到好大佬）

望養頭家，搵兩餐，入行無問題
你話依家要大富大貴既，唔好入行啦

當然學徒計劃比較好 做電燈佬要考牌 點都係要讀 係睇你想 拎A B 定C 拎B最小都要HD畢業 但你都唔好諗 學徒計劃其間人工有好好漲幅 我本身簽4年學徒制 我忍受唔到太低薪 所以兩年就唔要學徒計劃 自己出黎搵工 依加都不過不失有20幾k 今年HD 讀埋下星期grad